[售]100%新 ADIDAS M碼男羽絨 同ZARA 女裝大碼 乾濕褸

中空纖維 保暖 100%正貨 全新未穿 購自尖沙咀 歡迎驗屍官
採用80%優質鵝絨配上輕巧布料打造，更採用採用高度透氣並備有防風潑水效能，於手袖及領口位置設有熱能密封隔離結構，以重疊的保暖間格阻止熱力經縫隙流失，以達至最佳保暖效果
物料輕巧靈活之餘亦能提供不俗的防風性能，男女士們一樣可以抵禦寒冷刺骨的天氣侵襲
原價：18XX

現售:1200